奇洛李維斯帶阿媽走奧斯卡紅地毯 獲外媒盛讚「最佳兒子」

奧斯卡第92屆奧斯卡金像獎頒獎禮香港時間今早（10日）舉行，南韓導演奉俊昊憑《上流寄生族》成本屆大贏家。但大眾除了將焦點放在奉俊昊上外，為最佳動畫《反斗奇兵4》配音的美國影星奇洛李維斯（Keanu Reeves）亦成twitter熱話，全因他帶著自己的母親作伴踏上紅地毯。美媒《Huffpost》更因此笑稱奇洛李維斯贏得了「最佳兒子獎」。

現年55歲的奇洛李維斯，去年主演了《John Wick 3》，並為本屆奧斯卡最佳動畫《反斗奇兵 4》中的「勁爆公爵」（Duke Caboom）配音，雖然奇洛李維斯本屆沒有入圍獎項，但亦獲邀出席第92屆奧斯卡頒獎典禮這電影盛事。

去年11月，奇洛李維斯拖著藝術家女友 Alexandra Grant 的手，出席由洛杉磯藝術博物館主辦的藝術電影晚宴（LACMA Art + Film Gala）， 二人更於紅地毯上十指緊扣合照，引起各界哄動。這次出席奧斯卡頒獎典禮，奇洛李維斯的女伴並非女友，而是其母親 Patricia Taylor。Patricia Taylor 是一名是時裝設計師，她今日身穿一身全白西裝出席紅地毯，凸顯其幹練之餘，不失優雅高貴。與身穿黑色西裝的奇洛李維斯，一黑一白的搭配，格外搶眼。

奇洛同阿媽

奇洛同女友

John wick都要食呢啲女

佢阿媽睇落仲後生過佢女友

佢條女個樣重老過佢呀媽

祝福佢地，應該真愛

Keanu好似定咗婚啦
未婚妻黎

希望順利 幸福啦

佢呀媽好型，個格有d似以前老佛爺

佢呀媽幾正

咁先生到個仔咁靚仔

要幸福呀

屌人地睇內涵
學你地咁撚膚淺

佢阿媽keep得好好
仲好過亞洲人

戀母

cat girl好女仔黎

佢呀媽真係有啲英氣唔係講笑

證明言行合一，不貪戀外在美。

外國訂婚當食生菜，成日訂咗先分

對眼係咪似阿媽？好似霸氣得黎又feel到有d憂鬱

相比起嚟
條女品味好差

天煞孤星，邊個痴埋去都死

希望佢尼個女朋友冇事啦

男神已經夠慘，希望上天俾個好歸宿佢